發覺TVB都幾有面子，咁多商家落廣告幫佢慶祝生日

香港電視龍頭